yuuki..

最近刀劍出左劇場版
所以終於有理由睇埋以前未睇晒既第二季
睇睇下 睇到最後 Yuuki
本來仲以為佢係d任性屁孩
原來Yuuki係咁慘
都仲要比咁多正能量身邊既人
Yuuki世界第一

愛滋雞

狗也不屌

yuuki
喊咗

泡菜劇情